［知乎］中國人如何看待香港疫情

中國人如何看待香港covid-19人數超過中國湖北現存數量

要下載apps你節錄算吧啦

湖北唔係幾萬單？

中共話佢地成功就係成功,話香港失敗就喺失敗,唔同意就係港獨份子

起一起樓主㡳先喇

支那豬